日本今更名「登野城尖閣」 中共党媒崩潰：自古以來就是中囯固有疆域

日本沖繩縣石垣市今（22）日在市議會通過，將釣魚台列嶼（日本名稱為尖閣諸島）從登野城改成「登野城尖閣」，10月1日起生效。對此，中國官媒《環球時報》隨即痛批，「無論日方玩什麼把戲，也改變不了釣魚島屬於中國的事實」。

據日媒《琉球新報》、《每日新聞》報導，日本沖繩縣議今日上午開會時，表決通過對釣魚台列嶼的更名案，將從原先的「登野城」改名為「登野城尖閣」，預估在10月1日起正式實施。

針對石垣市議會的決議，《環球時報》舉國台辦日前的聲明指出，釣魚台（中國稱釣魚島）自古以來就是中國領土，「兩岸同胞都負有維護中國主權和領土完整的責任，應該心往一處想、勁往一處使，共同維護中華民族的整體和根本利益」。

《環時》怒斥，「無論日方玩什麼把戲，也改變不了釣魚島屬於中國的事實」，並表示中方在釣魚台的立場一貫明確，釣魚台自古以來就是中國固有疆域，中國對釣魚台的主權有充分的歷史和法理依據，維護釣魚台主權的決心堅定不移。

你咪又改名囉:

「中国自古以來尖閣」

尖閣諸島係日本自古以來固有領土

係咪又要話日本搬石頭砸自己腳

點樣「自古以來」法？

芝麻人：好嬲，好嬲，要抵制日貨，唔去日本旅遊

🤪蒙古又係唔係自古以來既領土

打仗啦柒頭

改名做「自古以來釣魚台」囉

去國際法庭打官司啦！ 唔敢咩？

南中國海九段線被國際法庭判你輸啦

乜嘢「自古以來」？ 國際法都唔認你

以前就釣魚台係中國的
依家屌你老母支那想搶鳩人領土？

自古? 幾時開始? 邊個朝代?

幾時組織小粉紅示威，等日本政府可以 摘名一次過送中

即刻起返幾間釣魚台國賓館嚟反制

又想激班粉紅上街打日本車

尖閣列島係日本不可分割的一部份

登野城尖閣
登野城尖閣
登野城尖閣

很重要

直接派遼寧號去佔島啦

反正南海仲裁都無視左

唔係驚日本仔阿？又話領土缺一不可

自古，係咪女媧練石補青天個陣？

口交部：女子 男女男

口交部好嬲好嬲

出兵啦屌
畀人恰撚到上心口，唔係仲忍啦

支那超過2個月日日都派船去附近，隨時搞事都唔定
日本仲要得海上保安廳

所以有批判思考真係好重要

釣魚台....已經唔存在喇

架仔背後哥個喺度咪得
Btw俄佬都敢吞克里米亞
支那呢

點計都係屬於台灣

Genghis khan

又口交

你睇下日本宣布支那美國要等秋天先開關既新聞下面comment幾多支那人屌曬鬼

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引渡全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

自古 古到去幾時

揀正10月1號改名 嘲諷到

上wechat weibo幫手愛國
俺是中國人呀操

揀岩晒時辰先改名
又會禁過癮

又要反日了

訓日本唔好俾啲支那人出境到日本

自古自古…總之就係你哋小日本出現之前

嬲呀 打9日本lo

中國自古以來都唔係共產黨統治
中國自古以來都唔係叫中國
中國自古以來都唔係用簡體字
中國自古以來都唔係講普通話
自古以來

點解仲未見人po古思堯

自古以來
你不如用成吉思汗個版圖黎計

仲要10月1生效 擺明落鳩你面

中國自古以來係日本領土
如果蒙古佬同滿洲佬都計㗎話 咁冇理由唔計二戰

兩邊都唔屬於，台灣領土嚟

Lee個時勢根本美國點左頭任拎
最狼嗰個都未出手

自古以來係我的 唔洗爭

美日安保條約
日本領土受攻擊即係美國受攻擊
結果=美國還拖

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

眾所周知 自古以來 土地都係嚟自盤古大陸
而盤古大陸係上帝㗎！所以大家唔好分國界一齊信神

唔撚妥就打啦
得把口就含撚啦

呀但你又唔敢打人wo

出兵未

登野城尖閣

你覺得個島係你
咪派軍人上去插旗囉

屌你老母一個小小市長評論美國

中國反擊了

自古以來地球陸地都係一塊過
即係地球上的領土都是終國的
地殼移動先係分裂終國的元兇

支持!!
國土不容侵犯呀!

不過... 遼寧號去到咁遠? 嗰邊D 風浪好大架喎

自古以來支那就是賤種的一部份

中國一點都不能少!!蒙古帝國真係好大啊!

不過都係唔包台灣囉。

除左戰爭,中共/台灣 仲有咩方法食到哩塊肥豬肉？ 日本都發展左個島咁多年同駐軍
台灣喺哩件事好尷尬, 之前國民黨領導中華民國成日幻想反攻大陸 講咩一中

啱架啦
搞反示威啦
好似好多年前咁上街反日本車打爛Sony canon 相機啦

中国自古以來都係蒙古嘅領土

係台灣的

呢幾舊爛鬼石頭島自古以來都唔會住到人
邊個打贏咪邊個話事囉

然後過幾個月
「中日一家亲！」

盤古初開寫撚左？

又得把口

自古以來點解唔拎番越南俄羅斯

大日本帝國加油

笑左

驚閪咩 日本又砸緊自己隻腳咋嘛

咁撚好揪出兵登陸佔領佢囉，打細路打平民就叻，一味得個講字咩自古以來固有領土都戇尻尻

又干預日本內政

蒙古帝國

你都改名囉
「自古以來尖閣」
「拿起石頭尖閣」

叫習總去個嗰度好似隻狗屙篤尿劃地盤

成個島俾埋你又點話啊

等睇支那人反日打爛自己人野

自古即係盤古

咁嬲，打鳩日本囉

出兵未？

你唔出兵就係人哋㗎啦⋯⋯講閪咩！

無論中方玩什麼把戲，都改變不了香港不屬於中国的事實

「自古以來」係屬於邊一個條國際法？

邊撚個古先，成撚日自稱漢人，漢朝個陣尖閣諸島係唔撚係漢朝領土啊屌你

呢個時候挑起支那反日
日本識玩

仲打官司？強國咁強當然要出兵啦屌
小粉紅,5毛們又多個精忠報國嘅機會

登野城尖閣係日本自古以來固有領土

無論日方玩什麼把戲，也改變不了釣魚島屬於中國的事實

新桓結衣係我既，你地唔準睇佢，係我既，係我既

全世界都恰9小支支

我在

聽講係盤古開天霹地嘅
全世界都是中國

如果自古以來就大曬
咁蒙古咪玩曬？打到橫跨歐亞
如果自古以來大曬
二戰軸心國咪又玩曬？

盤古初開，未有人類果陣就已經係

成個琉球早已被日本吞併並廢藩置縣埋

朱元璋係華獨份子，南明諸皇係分裂國家嘅歷史罪人，孫逸仙都係華獨份子

支那自古以來就是蒙古國不可分割的一部分 🇲🇳

其實可以一唁迫返中共
中共連台灣都唔敢打
台澎金馬D共狗都話係佢地架啦
有閪能力搶咩

釣你老母

腿

應該講緊盤古品，個國界係盤古先師劃分出來的

煲燕窩粥大酬賓

又口交 真係好垃圾

俾石頭抖陣先啦

「無論中方玩什麼把戲，也改變不了登野城尖閣屬於日本的事實」

10月1日???

輸咗佢又係唔撚服

尖閣是日本的,香港是香港的

仲要係10月1

不嬲都係叫尖閣諸島 小日本為其正名有咩所謂

小
大
閣

好似魔戒首部曲開頭介紹隻魔戒咁

符拉迪沃斯托克 都唔敢提啦

如果我先人一步發現個靚女, 但從來無追到過佢, 咁之後條女嫁其他人果時, 我可唔可以話我發現先, 所以有條女主權?

個島係荒島無人住無駐軍，細到無發展空間

有船仔駛埋去, 會被海上自衛隊捉wo
周邊石油資源呢

阿牛隻保釣號幾時出發？

得把口
解放軍上岸登島未

得把口，肯亮劍出兵未？